fgo同原神算唔算係遊戲界兩大毒瘤

[情報] 奈須蘑菇覺得原神很好玩

月豬日拜夜拜既奈須沉迷玩原神

快啲聯動抽爆
兩大優秀作品

業界唯一清泉還看馬娘

never play 支 game

月豬個個月供奉自己份糧俾奈須課原神

原神好好玩喎

你有玩fgo
我選擇相信你

ok啦 望落係幾靚嘅同好玩嘅

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

大J哥都有玩就知高汁

FGO係

賺咁多都無劇情語音

原神無玩唔知

2021年仲玩FGO既應該都係弱智

原po個樓主唔係柒到潛左水咩

改左名扮冇野繼續開鳩po咁囉

奈須狗

垃圾奶共蘑菇
我唔課fgo了

生存係呢個世界好痛苦

課完FGO，換黎既係磨菇課金落原神
又或者係畀馬場英雄整隻 “馬場娘革命～醜女打比“
2選1的話連登仔會如何選擇？

每課1蚊FGO等於比錢支那整東風指住香港

奈衰不吃蘑菇的

原神抄薩爾達傳說抄到足，連玩法都應該一樣，應該唔會唔好玩
利申冇玩過

FGO每日登入拎石,個期抽唔到5星唔玩活動

都唔係，好似有game評話過隻game抄份滿分功課都可以抄到成篤屎咁